DSE黎講, 修讀physics同m1m2真係世界級

讀得好, 數學已經唔駛溫, 平時有多剩時間練下中英通識
工程/BBA又有分加

修讀physics同M2先係唔使溫

M1唔係俾中學生去理解
只係鳩背硬塞
所以M1係要溫書/操題嘅

同埋讀完M1上到大學
會覺得自己當年浪費咗時間去讀啲「偽數學」
幾乎所有嘢由零開始學

M1係俾啲運算能力唔差
但唔想思考嘅人讀
鳩操就可以chok到粒星返嚟

其實m1統計果part, bba year1都會教返.
m2既algebra, 工程又會教返
主力當學calculus算

M2個分高過core點睇
core得5

證明你是不拘小節的數學家

me2

有phy 數學唔差 但無讀m2
入engine會唔會pk

入咗engine再諗吓自己數學係咪真係唔差

讀m2都有優越感 真人有幾毒先要去踩m1捧自己科

我淨係知咩都冇讀走去讀engine會好辛苦

Engine都係用返vector, ODE PDE integration 果啲最多
利申 中學無讀m2，而家engine final year，回望呢幾年真係讀撚到想死